所有官員應該強制驗腦， 合格既，你要填海好，做乜柒我都唔理喇

逐個屌都曬氣曬時間。

同香港打工仔面對既問題一樣，你地班老野局長係蠢同癈呀。

時代己經唔同曬，你過得安逸時間太耐，智力同知識都脫哂節。
正如而家既周星馳，許冠文，你會覺得佢轉數快，搞笑能手？ 佢地而家d gag 唧都唔笑啦。

如果你係聰明，有智慧。。我地香港人輸都心甘命抵。

有d扮傻有d真傻

你覺得佢地真係無腦同廢？
賣港係佢地工作

驗腦都冇用，問題係個個離地兼奶共，政策根本唔係對準港人，一個二個受完港英重用之後敗晒副身家

理性政策模型只係ff，香港既政策唔係:
目標>> 方法 >> 推行 >> 評估效益 > 修正
更可能係為左官員既利益/權勢人士既利益制定

如果真係捉佢地驗智商 分分鍾醒過我地